Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2019年5月 至 6月)
Slug: new-developers-2019-06
Date: 2019-08-03 10:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Jean-Philippe Mengual (jpmengual)
  * Taowa Munene-Tardif (taowa)
  * Georg Faerber (georg)
  * Kyle Robbertze (paddatrapper)
  * Andy Li (andyli)
  * Michal Arbet (kevko)
  * Sruthi Chandran (srud)
  * Alban Vidal (zordhak)
  * Denis Briand (denis)
  * Jakob Haufe (sur5r)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Bobby de Vos
  * Jongmin Kim
  * Bastian Germann
  * Francesco Poli

祝贺他们！

